依家邊部iphone會比較好用又唔太貴？

用左好耐an機 諗住買部apple用下 有咩推介？

Xr

Se

4

7

8

X

3gs

6s

7 plus 啦

I6

8+

8+好用

Touch ID 完全體

6s/se/8

8plus
要平啲就8

x

XR

仲有舊核電
唔打機2日1叉

7plus 夠用多2年

冇。

xs max>xr>8 plus

話明唔太貴仲揀部過萬蚊

SE

邊洗，出面減埋價都係九千頭

一係 Xr,一係 8 plus，兩部都電量好長，又夠快

多謝咁多位意見 最後決定左8plus

不重嗎？

其實8plus都算貴，重要預3舊水買case

用慣左就唔會覺重 同埋大機點都有番咁上下重量啦

8+ 1個字

完美

認真問
7同8有咩分別。。

處理器由a10升到去a11, 另外iphone 8 係用玻璃機背, 同金屬機背嘅iphone 7 有區別

之前用7+
而加用緊8+
覺得兩部機完全冇分別

無3.5mm插口加雙鏡頭嘅6+

SE 慢XR 少少。有d 快過XR. 換來做什麼

其實係⋯除左無線差同埋快少少

XS MAX 唔太貴

XR 8 / 8plus

4核變6核
加5舊買原廠type c 牛同 type c-lightning 線可以pd快叉

7+ 128gb

買咩case 要三舊水咁貴

Official leather 都唔止三舊啦